Общие сведения
==============

Melon имеет функционал для импорта, экспорта и удаления модулей, реализующих интерфейс CoreModuleBackendInterface.
Данный функционал решает следующие задачи:
1. Быстрое подключение в проект ранее созданных частоиспользованных модулей из core_modules.
2. Быстрый экспорт разарботанных модулей в хранилище модулей core_modules.
3. Быстрое удаление из приложения подключенных модулей.
Для этого в gii есть соответствующие разделы Import Modules, Export modules, Remove modules.
Никаких ручных прописываний конфигураций не требуется. Все происходит автоматически. Единственное, что пока нужно делать
вручную - это поднятие миграций.

Все модули для импорта, хранятся в корневой папке проекта core_modules (рекоммендуется в IDE пометить еще как исключенную
из проекта). Структура модулей в этом хранилище несколько отличается от структуры, которую мы использум в приложении.
В папке модуля есть разделение на backend, frontend и common части. Т.е. файлы из этих папок будут разнесены в соответствющие
части приложения для привычного использования.
При экспорте разработанного в приложении модуля в хранилище core_modules, этот модуль будет преобразован в описанный выше
вид и сохранен для возможного последующего импорта.
При удалении модуля из приложения, удаляются все части модуля (backend, frontend и common).
